還我4月1日愚人節，唔係基佬榮紀念日

係中環鬧市自私跳樓嘅人有乜值得歌頌神化

死都要揀個最多觀眾既方法，落到去得返牛鬼蛇神捧佢場

文華冰室比佢累到要改名

無啦，實俾人笑唔男唔女

齊吹奏

G

藍絲榮

係 鬧市跳樓想攞人命

賤格

鬧市自殺唔值得尊重

連登仔on99

所以你都係